史上最高正評post

自己亂過緊路

呢樣堅，無分國界

好撚恐怖

連登近期最活躍三毛 : 冇樓慘過冇J

請問冇樓慘過冇J(會員#78791)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

冇樓慘過冇J(會員#78791)你同香港有乜撚嘢深仇大恨?